英國2月製造業加快擴張 PMI升至55.1 創兩個月新高

英國2月製造業採購經理指數(PMI)終值升至55.1，高於1月終值的54.1，亦高於2月初值的54.9，指數升至兩個月高位。

產出指數由50.7降至50.5，是去年5月以來最低，英國脫歐及疫情導致供應鏈中斷、成本上升，限制訂單溫和回升的能力。

英國 GO GO GO